<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feature
      id="com.bizvpm.dps.processor.pmsetl.feature"
      label="pms etl"
      version="1.0.0.qualifier">

   <description url="http://www.example.com/description">
      BIZVPM DPS软件许可条款
这些许可条款是武汉曜正科技有限公司(或称曜正科技)与您之间达成的协议。请阅读条款内容。这些条款适用于上述软件，包括您用来接收该软件的介质（如有）。这些条款也适用于曜正科技为该软件提供的任何
·更新（包括但不限于：错误修正程序、补丁程序、更新、升级、增强、新版软件和后续软件，这些内容统称为“更新”），
·补充程序，
·基于 Internet 的服务和
·支持服务
（除非这些项目附带有其他条款）。如果确实附带有其他条款，应遵守那些条款。
使用该软件，即表示您接受这些条款。如果您不接受这些条款，请不要使用该软件。
如下所述，安装该软件也表示您同意传输某些标准计算机信息，并同意自动在您的计算机上下载和安装更新。
如果您遵守这些许可条款，您将拥有以下权利。
1. 安装和使用权利。您可以安装和使用任意数量的软件副本。您也可以根据需要制作任意数量的副本，以在组织内部分发该软件。
2. 基于 INTERNET 的服务。曜正科技随该软件提供基于Internet 的服务，但可能随时更改或取消这些服务。
3. 许可范围。该软件只授予使用许可，不允许出售。本协议只授予您使用该软件的某些权利。曜正科技保留所有其他权利。除非适用的法律赋予您此项限制之外的权利，否则您只能在本协议明示允许的范围内使用该软件。在按规定使用该软件时，您必须遵守软件中的所有技术限制，这些限制只允许您以特定方式使用该软件。您不得
· 绕过该软件中的任何技术限制；
· 对该软件进行反向工程、反向编译或反汇编；尽管有此项限制，但如果适用的法律明示允许上述活动，则在且仅在适用的法律明示允许的范围内从事上述活动不在此限；
· 发布本软件供他人复制；
· 出租、租赁或出借本软件；或
· 将该软件或本协议转让给任何第三方。
4.自动更新。该软件包含自动更新功能（在您企业的内部或通过 Internet）并且默认关闭此功能。如果您明确选择启用此功能，将
(a) 通过 Internet 连接到曜正科技或服务提供商的计算机系统；(b) 通过 Internet 协议向相应系统发送标准计算机信息，例如您的计算机的
Internet 协议地址、操作系统类型、浏览器及您使用的软件的名称和版本、安装该软件的设备的语言代码等；以及 (c) 自动下载和安装，或提示您下载和（或）安装该软件的当前更新。某些情况下，在此功能开始发生作用之前，您不会另外收到通知。安装该软件即表明您同意传输标准计算机信息，并同意自动下载和安装更新。
5.第三方软件。该软件可能包含与第三方软件集成的功能。这些功能遵循该软件的使用协议，但不代表拥有本协议将自动获取这些第三方软件的协议。曜正科技不承担因您使用第三方软件的责任和义务。
6.发布组件。您可以使用DPS发布您拥有使用权的组件（包括在您企业的内部发布或在 Internet 发布）。您应当确保您发布的组件(a)不包含或产生任何违背适用法律的内容或功能。(b)不针对DPS系统进行恶意攻击。对于该组件造成的后果，曜正科技不承担任何责任。
7. 适用法律。
a. 遵守购买本软件时您所在国家/地区的法律。
8.  法律效力。本协议规定了某些合法权利。根据您所在国家/地区的法律规定，您可能享有其他权利。您还可能享有与您的软件卖方相关的权利。如果您所在国家/地区的法律不允许本协议改变您所在国家/地区法律赋予您的权利，则本协议将不改变您按照所在国家/地区的法律应享有的权利。
9.  免责声明。该软件按“现状”授予许可。您须自行承担使用该软件的风险。曜正科技不提供任何明示的保证、保障或条件。根据您当地的法律，您可能享有本协议无法改变的其他消费者权利。在您当地法律允许的范围内，曜正科技排除有关适销性、针对特定目的的适用性和不侵权的默示保证。
10.  损害赔偿责任的限制和排除条款。您只能因直接损害从曜正科技及其供应商处获得退款，且退款金额上限为 人民币100.00元。您不能因其他任何损害获得赔偿，包括后果性损害、利润损失、特别的损害、间接损害或附带损害。
该限制适用于：
· 与第三方 Internet 站点上的软件、服务、内容（包括代码）或第三方程序相关的任何情况；以及
· 在适用的法律允许的范围内，因违约、违反保证、保障或条件、严格责任、过失或其他侵权行为引起的索赔。
即使曜正科技知道或应该知道可能会出现损害，此项限制也同样适用。由于您所在国家/地区可能不允许排除或限制附带性损害、后果性损害或其他损害的赔偿责任，因此上述限制或排除条款可能对您不适用。
   </description>

   <copyright url="http://www.example.com/copyright">
      [Enter Copyright Description here.]
   </copyright>

   <license url="http://www.example.com/license">
      [Enter License Description here.]
   </license>

   <requires>
      <import plugin="org.eclipse.ui"/>
      <import plugin="org.eclipse.core.runtime" version="3.9.100" match="greaterOrEqual"/>
      <import plugin="com.bizvpm.dps" version="1.0.0" match="greaterOrEqual"/>
   </requires>

   <plugin
         id="com.bizvpm.dps.processor.pmsetl"
         download-size="0"
         install-size="0"
         version="0.0.0"
         unpack="false"/>

   <plugin
         id="com.bizvpm.dps.processor.mongodbds"
         download-size="0"
         install-size="0"
         version="0.0.0"
         unpack="false"/>

   <plugin
         id="org.mongodb.mongo-java-driver"
         download-size="0"
         install-size="0"
         version="0.0.0"
         unpack="false"/>

</feature>
